Deze informatie is echter geschrokken mevrouw Bennett; zij zijn blij dat ze even tevreden dat haar dochter had betekend om hem aan te moedigen door protesteerden tegen zijn voorstellen, maar ze durfden niet geloven en niet kon helpen.
